IT狗發達喇

勞工處有份6萬蚊嘅IT工，要唔要狗衝？

甲骨文公司香港有限公司 參考編號: 11-16-0053993
系統分析員 - DBA
職責

Develop and deliver proactive support services for customers
Must have strong Production System Support, Database Administration, Performance Tuning and Trouble-shooting experience

入職要求
專上教育：學位課程
8年經驗
良好粵語; 良好英語優先
懂讀寫中文; 懂讀寫英文
RAC, Data Guard and RMAN knowledge and experience is essential

薪酬
每月$60,000, 有花紅, 牙科福利, 醫療福利, 醫療保險, 表現獎金, 交通津貼及雙糧

僱用條款
星期一至五: 上午9時至下午5時半, 每週工作5天,輪班, 每天工作 8.5 小時

工作地點
銅鑼灣

申請須知
求職者可電郵(cash.ching@oracle.com)履歷表給甲骨文公司香港有限公司。如要索取收集個人資料聲明, 請與程 先生(Email)聯絡。
備註

公司簡介

Oracle Corporation is the world's leading supplier of software for information management and the world's second largest independent software company. With annual revenues of more than $10.0 billion, the company offers its database, tools and application products, along with related consulting, education and support services, in more than 145 countries around the world.

Oracle
入條毛咩